突發 侵侵一陣9點發表全國講話

宣佈開始要戴口罩

講乜撚野話
演講？

辭任？

美國政府將會入市救經濟

勝利宣言

俾支那影響哂